hi 淡友 (281)

牛軍全面進場

升呀

大戶呢排成日引熊，睇黎10月要大升！

衝呀

gun

佛系算 D波幅撚狗咁撚 唔識執

小弟新黎，留名學野，只求翻本

跟

夾死啦
好痛呀

爺爺

學彭巴推自己POST

按金比率 98.61%
生命正在倒數

救
命
呀
好
痛
呀

70點唔食
咁而家夾你40點你叫乜撚野

未試過即月期指到期結都未平倉，如果冇平，等自動平倉係咪計結算日4點期指個價？
(280問到281)

原來淡友280解爺西2800

我都講左跌啦, 你都仲要買

乜你地原來會輸

引牛啫，熊軍上

係咪入得熊喇

一棍上

痛
呀
好
驚
呀
D
L
L
M
咁
多
錢
唔
派
下
俾
我
用
黎
托
市
做
乜
鳩

紫淡未計，佢不嬲鍾意俾人挾，興趣嚟

着曬燈

我唔係叫你call架咩

似再引熊再上

同我沽盡佢

結算當月最後第二個股市交易日是為最後交易日，因為結算價以當日每5分鐘報價的平均價為準，所以被稱為「期指結算日」。實際的結算工作則於最後交易日之翌日進行。

話左上落市！今日識買牛熊都win

叫撚咗你低調

太
遲
了

跌番啦跌啦, 無事啦

抽完未 未就繼續啦 dllm

其實我笑緊
心情極好

我問你仲CALL唔CALL, 你話算既

DLGH

午市之後畀人撚狗咁撚, 都係唔玩

sickball喎 唔開名啦

損手?

人黎挾多正恩1獲

CFU番黎啦

大師阿，點算阿，夾死啦

一定無我份

g持

差啲輸鳩死
好彩最後平手
白做一日

都話咗唔計你條傻西瓜

得你知我今日經歷
來回又折返人間

chok到我就射啦

係咪姐係我今日都唔平好倉，聽日如果整體係綠燈我都可以賺多咗？有冇理解錯

我認左佢啦
成日養蟹

啱啱醒起仲有邊兩個，到時搵佢哋

唔緊要啦, 你都上番人間

你羊緊錢喎

呢排都日日養 唔知做乜

爺閪無力夾

你知，我知，單眼佬知好啦

咁我出番去先

爺爺唔可以俾人睇少架

好彩走左位 痴撚線夾到爆廠

今日都唔撚好玩既

屌你 今晚無得你屌呀

布神又話好玩 呃人既

QQ呢

留名睇3點港女爆返上去 平收

今日緊張到都沒上連登睇你地傾計

嘩屌你隻口交所，笑撚死我

得5格

以後期結都唔好玩野
你下次提我
朝早講撚左唔買
點知買得仲多過平時

唔通月結要收277 等月線出支靚針

跌番啦, 無事啦

咋咖!我隻熊仔三十幾

有冇機抽返上280?

屌換熊
上次升到235嚇到我

細期都玩到叫救命

期結正臭閪
差啲夾死我
好彩我身手敏捷

我自己認投

做左野1個鍾 返黎睇都係呢d位

嘩你玩咩咁high

奈奈BB

收復緊失地啦

我唔玩啦, 俾番D錢我啦

cls, 短視到呢

其實彈過一口

做乜9呀

期指真係夾死

恆啊 汁格汁咁汁

食完再入再食再入咗

你買跌
而家跌緊呀

介唔介意解釋下點解我點都係冇so

睇下HIT唔HIT到-200先

又到入牛 執格既機會

熊得啦！不過唔好咁近，234好啦

請人嗎

走鬼呀

又跌番 好廢

係都企唔穩276

唔好咁惡喇。
熊軍需要你派軍糧
特別係我
嗲下先

出完針又插

接實

唔請喇今日賺唔到錢請人
今日都唔好玩既

今日唔知點解好有信心熊 點夾都冇走

-200當我破燈OK

1299 call唔call得過

升完五百點都要跌既

可能今朝比人夾左成皮野都冇事 睇化左

ok啦有四五轉雙刀執吓喎

熊過夜

我都係正數少少

28088熊報到

又暴力插上啦

隻船咁搞法

未學雙刀技能
等升LV有多餘點數先學雙刀技

我唔介意你燈唔燈,我都唔會信你講野

我爭啲輸死

計吓數啦，阻力位，支持位， 值搏空間

你正數番未

今日係有個位屌極都唔穿嘅，自己留意吓啦，係咁唔講咁多鳥

我隻熊賣唔出

返到去5/6仙已經代表夾到285啦

收到白帝

冇左北水 成交預計只得 70B-75B

聽天唔係仲有爺爺照咩？

又想大彈dllm 夠未

咪提啦

個市好悶 ZzzzzzzzzzzZZZZZZZZZzzzzzzzzzzzzzz

留意到, 支持位?

聽日會唔會夾上去有位加注

視阻力如無物

你正數就唔同你做朋友架啦

292熊all in 賺5倍就番本

大戶要夾上 幾百點 好easy

爺西尋底港女唔跟，三點有無機會收回失地

升番la
兩支鎚頭

又係陰燭細成交 又想昆人熊過夜cls大戶

有可能！最後1夾

嗯

dllm大戶雙開睇你開邊邊

你想我同你做一世朋友嗎

爺閪跌港女都唔跟

你岩岩明明話跌

3點港女 FREE

on9再彈落去想收278up

如果明天升或高開我會加多住

27700大支持位爆上

今日高手級，聽日應該地獄級

Me 2
291 should be safe

我應該無機會正數到

150點上落好難贏錢

笑咩
沈判你

你咁大聲做咩啊

最on9今照冇買Q熊

有料

三點棍上定棍落呢

聽日300點波幅夠玩未

季結影響咁大？
唔通挾到上28000

飛左佢啦

妹下妹下

聽日到我月結

似上，但我熊左

我未呀

請唔請人幫手數錢

jm9玩小圈

明天有可能！最後1夾

所以我地係好朋友

我聽日出糧

繼續係27700妹到收市

智能手機程式
27/09/2018 14:26 67060
恒指法興零乙牛Ｋ 香港聯合交易所(SEHK) HKD0.09 賣出 10,000 0 HKD 0 已被接納

點解仲係已被接納 而唔係已全部成交

你走呀

GG

但冇北水搞住D即市轉角signal好似明顯好多

你隻野仲掛緊盤 唔對價賣唔出

可以點do啊

想做3頂

市價盤

但我同你爭成個0
都唔知有無機會追到你

冇人接

我出咗啦

我個倉有隻死左既2388 call

個次沉左船

點先叫對價？

你地咁早出既

其實你知唔知股票係點買賣，價位又點定

未賣囉清

me 3
310 should be safe

個價走哂喇

乖啦，叔叔錫返

垃圾牛無人要

比多5分鐘你答我彈定唔彈 dllm

成交細係唔係又係撚狗

聽日 又係好難玩

渣打有得睇買賣盤 你睇下買盤有冇人買 同個價錢先

你想以0.09賣， 但如果目前只係有人想以0.08買 咪成交唔到

隻中銀船

你鍾意點咪點囉

跟實沒事爸分分鐘翻本幾百倍

此言差矣!
朋友係男女都要有

我都有十手

原來你地有姦情

冇左皮幾

請人數錢嗎

有冇人買67047？

掛返底一格等人接囉

我破產有三份一係佢

開車喇

我想問一個好ON9既問題
而家牛熊個價係用9月個期貨去計定10月期貨去計?

做我私人數錢秘書

淨係玩單邊 熊軍

錫屁屁

明白了

我係真心鍾意佢
唔係為左翻本先同佢一齊

好撚興,,
成日TRADE d 牛熊成日俾人抽上抽落....
想打下格仔都咁難.

0.089啦 等多等應該放到

牛定熊呀屌..好撚亂

排

絕對冇

收工了，大家加油

你咁樣算係示愛喇喎?

90 放到未

騰牛來

sor 打錯number

自

坐

翻本係副作用黎，同生仔一樣

收278得唔得

我係真心鍾意佢高大靚仔,溫柔體貼,細心有耐心
絕對唔係因為佢炒期犀利

賣到了

幾十點都夾唔起學咩人買熊
幾百點都夾唔起學咩人買熊
一萬點都夾唔起學咩人買熊

無lu
牛軍既 等阿爺回購
搵位熊先

得 cls大戶無人性

好呀，做到80歲都未數完

市巴個倉有熊?

幾時結婚

翻本,呢D咁遙不可及既野, 我無幻想好耐

扣你五十點

落地獄啦

如果買賣價match=對盤成功=交易成功

而你目前見到既股價=最後對盤成交價

而有時買/賣價位會差幾格，亦未必可以由股價睇得出

隻1299又抽高定住個市

64815，有冇勇士上

扣你50分呀

所以我都唔敢學人買啦

戴返副超先

58705

不在乎天長地久
只在乎曾經擁有

不在乎天長地久 只在乎射過落口

收市前升一升引牛

第二日用

仲唔係好熟。。。

等等得閒see see

sor9唔玩驚

好文采

好抗拒

有無人熊過呀

太進取 1299 cls架，隨時夾

似收綠燈

沒事鍾意玩車震喎

好似大把

真係有力上番278

引牛過

Put過 今次冇一千都要食五百點

點先有買賣十盤睇？

咁佢架車咪好污糟

5分K 雙底有冇人跟

都係正股易明。。

繼續慢慢學野

你都不是買熊, 你是買期

收到

夠鐘撚腰

好舒服

西市

玩車多數錫車嘅，咩杜幕蒸籠咁

成交細 下跌
同星期一 ，打風 一樣

結果第二日係點大家都知

咁我射落你到

現階段我地都好PURE
更深層次既交流都係識番3,5,7年先再作打算

冇北水O者 冇關係

我唔搞基

之前有買牛熊呀
1次都未撚嬴過, 之後先唔買咋嘛

唔好俾人知

柏拉圖

星期一 引熊 引到出哂面
今日唔同啵

果兩次都係一億一點喎 有冇得比

買賣十檔

奈奈聽日買咩,跟你

彈就彈高D啦 點引牛

單車變

當收市278 就算係月結大戶抽唔抽到幾百點上去殺曬啲熊啊

牛牛 Lv 2串流, 每月$318
老老實實呢 d 錢唔慳得

得牛,

唔好咩

多女

或者入十萬落去

仲未好?

我聽日唔買貨, 你提下我收手啦

唔係存10萬有得睇咩

係要KEEP住有10萬, 如果唔係時有時冇

我出返去先

Yes, 但係我冇咁多錢唯有課金

神

唔扑野齋含Ok?

多事!

頭肩頂？

你唔係以為我地好似你咁淫亂下

扔十萬落去喇, 課金318 其實很ON 9

計當日平均，好似係

邊忽似呀

你又唔報,我成日報上黎俾人屌,好爽wor

唔係淫，係正常生活，無性同食齋有分別

我要軍糧

我好認真TRADE緊, 無上連登呀

買佐8437 應如何自救

頂 係D位上上落落 離場算

頭先咪有人答咗囉

食齋唔好咩

Sorry

得膠糧咋

食🐮

今日成交少到

day low加熊

又牛又熊個post 眼都花

仲嘜有期唔炒炒創仔

問大波明換服務

紫巴今日賺左未

9up下。見到跌8成。好爽

佢唔想???

力追

食齋唔會食成世掛，間唔中都食吓其他先均勻喎

入返D 1548補數

布神諗住過夜？

老尷位 聽日肯定向上夾

有機會要幫襯我條仔呀

夾得幾多

是但喇

今日撚到好多戈

做汽車美容？
我好鐘意洗車架

pm地址

今日都全紅都上到279 上返唔難

咁撚完未 +-40點

追沽? 今日唔見你話同我沽盡佢

又黎玩低成交 我好撚驚架喎

賭大戶頂唔住算

長期病患
行得走得算係咁

低調

微信妹推緊喎ching

聽日有無手足想請me食飯

281熊穩唔穩

對我黎講可有可無喔
當然, 我都會盡力配合
但我唔覺得係必須要囉

之前個ex咁靚仔, 大家都係拖下手咋

熊軍我同你哋死過
聽日決一死戰

3角等爆邊

支持，牛過

你唔叫下，無曬氣氛

點解咁睇

同A8 有咩關係?

唔通偷偷地CALL左

熊軍一拳打撚柒你

左一巴右一巴

咁真係玩撚完啦

50萬股近牛
聽日一係打靶
一係double

有無你密碼

準備爆上

落地獄未

閃!

打完先升

打左佢算，聽日高開400

開多個啦屌

最好爆上
無位入熊

打哂D熊佢快快手跌 大家安樂

27730 -1 點做好
救我啊布神

睇呢個post累死人兩邊講撚晒

日線夾硬夾到50天線上

真心多謝布神比心得，跟左贏輸係自己既事起碼你係真心分享你既心得

你前日先錯完來

開28101 然後直落27000

你講我呀

我嗰陣都搞咗年幾

唔肯只係未夠吸引
而我就是被拒絕的例子

有賺喎 唔係咩

而家平唔得咩

係呀 仆街。不過就咁 技術既野 唔一定次次中既

屌，頂你唔順，咁咪咪講野

上年呢日我好似去佐大陸

-2 保平安

係丫，咁你中唔中意架車令立立呀

對方有開口, 但我覺得太快啦,
女仔至少應該要有D矜持, 唔係就好似太隨便咁

係咪收窄緊三角形 等爆邊

未得，等佢老細執笠先

頭先2次逃生門你都唔走

我個AC都係人地俾

開咩過夜都一樣
聽日撚狗 一樣有位走

爆上 阿婆都識睇

成交咁低

有無勇士入牛博聽日夾上

我鐘意我個人令立立

想做淡，睇埋聽日

財不入急門

國慶中央指示一定要上！

驚死平左佢把啦 一百幾十點當比乞兒

279落黎唔計？計埋好似唔係上升喎

我幫自己架車做左coating
最鐘意見到佢閃令令
內龍佢做唔做？

都可以嘅，唔知會唔會快啲死
係咪18銅人果種

支持位係277 收市都應該都係呢d位 睇下有冇機上多一棍 執下格

佢係咪9畫 都睇唔到有三角

$300賣個a/c你

睇佢講野就知佢真係仲慘過做牙簽仔

做男人做到咁，對唔對得住父母

我都想俾個AC密碼俾男朋友KEEEP

me

3 5分 但我都唔知會唔會爆上

做呀
到時個檔開得成就搵你地啦

搵唔到,咁冇計啦

算啦每個人唔同咪針佢

唔搵碌鳩bam落條女塊面到點叫拍拖

我到依家都唔多明點解期結就要挾上
上個月期結都跌幾百點啦

今晚食老麥 振夫綱

唉你咁做好咩

但我覺得拍拖拍到咁，識個女仔fd仲衰過偷食
就係過份左既

畫幅靚圖比大家

我囉

咁唔受歡迎咁我唔係度呻了
跟大家學野

仲有冇牛軍

又關我事 痴線

講。牛定熊過 認真

愈望愈火滾，好心爭氣d,有J唔屌人係要俾人屌

我都中意bam人塊面，好正

熊市都係唔買牛了

你等俾人bam啦

有冇人可以答到我

在

好明顯大戶好倉係275

連我都睇唔過眼

好似係熊

牛軍可唔可以講解下

講乜都無問題，不過如果你唔想俾佢咁食住就唔該俾啲心機係話佢知你係做得到唔係俾佢當細路咁管

個個等跌

67070入唔入好

今日成交咁細點睇
會唔會再重覆之前個劇本

雙刀

有無人難過

來回3-5格走左6轉

你唔聽話 我拎巨龍狂打你塊面

坐緊，入嚟坐吓

命令定請教

牛軍上

有鳩

未見過大蛇

唔出奇，上面仲要咁多熊，捱唔到請自行離場

我地之間係咪有D咩誤會

入一手睇睇

我唔係好信280 係今次浪頂... 連0.236 都過唔到無乜奶油...

牛皮三角形

點解呢到D清咁暴力既

無囉 我肯定

無

發脾氣無用
佢唔準多數係因為信你唔過，你要佢信你先得嫁
想你好唔係管喎，你要同佢傾

0.236咪過左

夠啦收市慢慢講

唔係260-262咩

我係咪做錯左D咩
係既話, 我道歉啦

點睇

做人不要太牙簽

支持!!
跌到274俾我收番D錢!!

咁又唔洗 邊捨得要你咁做

唔係咁拍拖喎，你一開始就俾佢食住，記著，係尊重而唔係乜都要俾人控制

275 大成交 頂左好耐啦

DXY 94.5

係唔係針對我先

有無人279開左淡倉 平唔平好？

點解去到邊都咁多痴漢架

想睇你用牙籤ban奶清

道歉要露出

牙籤係做唔到bam個效果

得我一個姐。

穿dl俾D誠意我!!

大戶派哂貨未啊 沽未

0.382，應該係29000

入左隻閪put唔撚識陏 屌
有冇大師講下除左街貨 到期日 行使價之外 仲會點揀call put

拍拖拍到同呀爺拍拖咁，洗唔洗裝番兩億支cam黎監視 真心覺得佢慘

我會拎啲魚肉腸bam條仔，有得玩有得食

聽日倒輸

你收皮

粗魚肉腸

收市未
聽日先係真正嘅戰場
牛軍集合

茄子

一入牛即刻跌咗 黑仔到。。。。

你都開左架喎

應該穿唔到

puppy love咁
無空間俾大家好快就散
一係你會痴線先

攞條牙籤仔bam嘜鳩

入10手陪你走一轉

你隻qq又沉啦 說好的360呢

唔跌點升

會斷

QQ 要錢唔要貨了

想睇

又是u

QQ算啦 收咩風都救唔到隻垃圾

你啲內幕消息去曬邊度

會哽親

大戶死都唔肯比期跌
2774x左一個鐘
高水成60

痴線既
財經台咁純潔既地方係俾我隨便PO自拍架咩

信號

同我升盡佢

27730 -1 27680平
好啦,放心了

唔識食

茄子要切黎炸

睇10月啦

但我玩其他APP周不時又遇到1,2個
然後夾埋好多個

我好勁架

好多人搵我 好唔得閒

你D自指好唔純潔？

笑死

你自隊

大戶好波 拍拍拍

尾市先黎drop

手指點同呢
大戶都有貼過手圖啦
有無SAVE低拎黎J

突破盲腸

冇膽平左
驚聽日爆升

我捱得，本多終勝

mo

再入多一手牛仔

你平未必係啱 但都唔係錯決定嘅
你壓力太大啦

沽盡佢

牛仔過夜
今日擺明借消息引熊 聽日牛軍fatfat

唔通要穿DL收

終於走左隻26148 慢撚到

入熊啦，外圍都跌，送錢

入左未日騰牛 輸埋唔玩牛熊以後

唔比今晚升返ga

呢句野今個月講第幾次

同你講定拜拜

少過20%點搏呀

第二次 牛牛account 冇錢唔再課金

拜你個頭

牛軍中招喇。
今日成交雖然少 但無大跌喎
聽日收屍喇你地

LM等睇第三次

600點外?

咁細成交呀婆都知聽日上280

All in 牛啦，番身

qq勁假

QQ320好大支持，血肉長城

太婆都知

入左未日牛 搏一搏運氣

600點外牛

仆街啦 又有預感聽朝高開五百點殺282熊

勁假唔好咁假好無

qq做乜鳩

QQ勁假

今日贏錢
輸錢

咁咪好Lo 有錢啦

今晚記住睇順嬪呀

升左咁多日 牛仔好安心上路啦

平手點揀

QQ條洋腸

屌 咪提 今朝訓過龍9點27分先起身

算幾硬淨㗎啦
280佢先330
跌到仆街佢先326

我12點先醒

搵位+1 好冇呢

本來5點幾就醒左 見咁早食完早餐再訓番
一起身就瀨野

夢莉清咁睇好

其實誇期點玩法
我見有得買12月期🤔

紫巴燈到12月

太婆話 : 大戶係270樓下做倉，今次起碼升2，3千點！

今次真係太婆都識玩！

你太婆今日賺咗幾多

新手留名
聽日睇牛 月頭就睇熊

企穩277

牛軍一齊high
我哋今日就要打破迷信

QQ世界第一

無啦啦果下 好長=.=

星期五撚狗市
日線仲咬住50天線

少D心血都唔得

看來牛氣沖天
我準備好被沈判啦
國慶沽被消失

咪又係325
以為硬咗百千丈
原來係軟皮蛇

吉倉保平安

可惜q牛打咗靶

尾市做乜爆左下

失左50天線，聽日

以為走左熊，依家熊過左

屌你ps 架咁大枝

頭先都有人以為走左牛丫

馬仔回購

屌你大戶
收市都要挾我

要直落啦

最後埋單 27715 ( -101 ) *** 成交 77.7B ***

又想燈??

呀爺我唔敢啦

以為走左牛，依家牛過左

以為走曬，依家牛熊都過咗

點升點跌都唔關你事了

咁咪點都嬴囉

以為走曬牛熊call put，依家牛熊call put都過咗

美股跌左3日 今日出硬陽燭

係
又係美林最後狂入

期指已經爆左上來
牛軍先贏 6格 失敬失敬

佢入咗成個月個價都係咁上下究竟入乜春

27723 +1

爆上搵位入熊

所有反手熊既牛軍聽日都要打靶死

好
撚
慘
呀
挾
撚
死

奈奈BB 唔知喺我比牛軍挾死之前 有無機會同你打個車輪

琴晚call 過已經奶左野
算啦果百幾點升勢怒我無能力奶到

多數回購都係刺激個股價一陣
之後呢個位就變頂

奶清個嘴係沒事巴㗎

0.382呢啲數字其實係咩指標黎

屌佢老母岩岩收市 歐洲即刻轉向 痴線

黃金比利 google啦

唔好扮野喔

無.....................
我今日都夾左百幾點
平左倉下午跌番晒, 屌

鳩叫吓得嘛

挾到出嘉明

今朝咪279左

無錯

你有開船?

做假有報應架

可以熊字巴打未

仲頂得住

Ok approved

奶清，我要奶奶

屌你你唔係岩岩食左？

我無奶架
你搵媽咪啦

聽日劍指二幻八，我話嘅

呢個時候係咪睇連登指標？

係個閪

反手

Keep住喇 唉。你睇下我幾長情
當然對你都係

如果聽日28000。你地個個都準備比人含

一字記之曰

今日賺左400

你伏尻我

我離跌穿標準保證金仲有852蚊

想跟你 有無tg

我係咪應該堅定d信念去put佢老母臭閪呢

聽日28200 d熊可以講再見
大芋陰d陰d 慢慢殺。

係因為你入得少錢咋

跟我比人屌？

借d功課黎抄下得唔得呀

400點都食唔起你番去買大細吧

牛軍仲有冇人
無理由得幾個
潛伏喺熊軍嘅臥底可以出嚟啦

係呀。唔係單邊市 驚咩？
Bb你唔好咁粗魯喇 你個閪都係臭架

熊若水
熊樹根

QQ聽日再唔開車我就狙擊你

琴日, 前日都差唔多單邊喔

睇埋美股駛唔駛落地獄先

我都想有錢去做假

今晚TG派圖

好串啊奶清

果一日都算
上年牛市咪係單邊市囉。 你係咁溝put 都死

點解咁講

市巴你d 牛有無過夜呀？

你唔炒應該得

我想要你 tg

pm

唉, 今晚又要睇d乜鬼波浪
唉,

呢啲真熊軍嚟

想要

應該堅定既時候, 我都唔堅定

我有呀, sd俾你

呢幾日就算跌落黎都 274->276->277咁去。
企穩左向上殺都唔奇。
呢兩日冇爺閪。。就睇大戶點玩啦
28000-28200 d熊好肥美

臨尾嗰棍畀晒色奴啦

市巴ok嗎？

希望今次開車啦

如果我從來都無買過股票
我就可以隆對G奶, 再去執下個樣

我都想要

男人肯定睇奶先過睇樣

that’s not true

其實夠洗啦仲隆嘜鳩

有樣冇波 有波冇養

但可惜我無錢

歪樂煲?

咁大個波 咪又係一滴奶都冇

你D錢都夠洗啦
仲搵咁多錢做乜

你又唔係我, 你又點知我覺得夠唔夠

今日輸錢？

是日辯題：
正方：在資源有限下，女士隆胸比整容應擁有較高優先度
反方：在資源有限下，女士整容比隆胸應擁有較高優先度

百幾點囉

Thanks ching 大家係計出黎既

你又知我夠

資源有限下留返啲錢包個小鮮肉最優先

反方
魯芬咁大個波 見到個樣都冇晒性慾

我覺得D奶差唔多，G奶太over

唔知架

資源有限肥豬肉就有你包

咁我貪心少少, 想E

姐係幾多

豬扒都係肉, 好過自瀆

無呀好過打驚咁咋，好撚悶

千幾蚊

女朋友32E好撚正

今日無會要開咩

E都ok 睇你本身幾大，A要僭建就會好假

不過一熄左燈 魯芬同奈奈都係冇分別

細期輸一點幾錢

邊個話芬姐唔靚，同我企出嚟隻抽

條腰?

其實要睇個皮膚承受程度
我講過好多次我同周秀娜一樣SIZE

托少少都扮到啦，好似娜姐咁

腰係肥左d 24

白清既口味 幾噸咁重

新手一問升/跌幾多點先會彈一格

係呀, 所以大家揀魯芬BB啦

消息邊度黎

娜姐對野好"THE"

10蚊囉

24好撚瘦啦wo
幾高?

睇換股比率

唔係好靚, 靚過我少少咁囉

好耐無打驚，對上已經係fifa同rainbiw six

可能26 好耐無度

無圖無真相

講到好似揸過咁

成年人唔打驚 打飛機

我諗23左右掛
係人都知我好撚矮架啦

對上己經係pornhub同babycondom

其實同現實一樣
僭建都係為左改善生活質素者 犯法咩

唔需要知道真相
我男朋友知就得

10000係咪10點一格

純粹自我感覺良好咋

實際上仲有引伸波輻呢樣野

識咩吖細路，佢心地都唔知幾靚過幾多ig女神

又係度引人

係呀
同埋玩20000股會俾市場巴睇唔起

熊驚閪
坐下賺撚到笑
牛得聽日一日機會

今晚All in所有profit 盡地一鋪同你地班牛軍死過

我相信大家都唔係D咁膚淺以貌取人既人黎

數錢大王好耐無見

你都好耐無PO你老婆

男人就係咁膚淺

咁你老婆係咩

仆街了 同大王做對家

個貼好快就推完沉左
邊個會知

我相信你唔係

BB

我覺得正恩嫂正D
我一直好努力以佢為目標

我對住你 下面幾時都咁堅定 無軟過

有無數值先

牙簽仔

sickball

牙簽硬黎都冇撚用

唔好咁喇

唔關你事呀

正恩巴, 出黎更新下正恩嫂既數值
等我MARK低番

你好衰

會吉親

仲要我個名

搓多D搓到變 D

條腰真係好難減, D骨已經突晒
再減既話, D骨會突得好明顯

不嬲都係杯先決啦！
玩嘢

睇下有冇得做手術變大D，唔係叫雞都俾人嫌棄

-11.5
個0.5點黎？

唔好太瘦喇 唔好睇架

即係你骨架大,幼腰carry唔到你

我瘦得黎好睇咪得

山東婆

開盡佢啊。半張大期

認真講句

牛軍 求下你地唔好再挾我喇 聽日比300點我喇

福建

識食

唔係呀。

咁有信心？ 今晚跌100平唔平？

同船
點算

唔知算唔算骨架大呢
不過腰, 努力D應該可以去到22既

我覺得呢個數值好正喔

唔平。好難得睇中加夠膽入，冇400-500都唔走

我肥肚唔肥波

有料

我都希望你贏

1點差唔多600蚊喎
向上郁30點已經要補倉？

大戶恩 有你我放心

唉
喊出黎

肥波得唔得？

保證金同維持保證金差好遠

有咩好驚喔, 本多終勝

Agger

唔撚好咁喇 我已經俾人歧視牙籤仔架喇

我+- 10磅都一樣

下, 我而家分唔清係咩

先上282再落274好唔好

好

多過保證金先俾你trade
多過維持保證金先俾你繼續坐

你CALL左咩

maintain margins 係 initial margin 50%
姐係大概有15萬夾。280點1左右啦，就要補。不過我由佢斬算。當止蝕

哦, 咁我明啦
入多D錢就實無錯

牛

睇岩方向點會輸280點 上望280都講緊280

唔會既 加油

阿嬌老公專業

應該會隨住時間收縮番

上你個閪

期

玩完

會唔會太快

牛牛唔郁既

呃人入去睇

生完 西隧 但 會慢慢變紅隧

西隧

熊軍玩完?

屌都未開

升災

順產喎，想點

咁緊張做咩

又俾人fake鳩

牛3

布神咁耐以黎賺左幾多

狼來了

開刀咪唔會闊囉

好大棍，今日引完熊

3球

白帝
唔係個個都好似你咁雙層巴士
我都係小巴黎架咋

27742

唔牛都唔熊 花生